[ps4/psv]數碼暴龍 網路偵探 駭客追憶 討論區 2

特典搵條女拎

留名

舊作個D7大魔王包唔包？

終於打到第四章
一章都要一個鐘

信和Ｄ限定已經全滅
只見地庫仲有一盒P4日限

係 巴打可以打去問問先

聽巴打講可以繼承上集啲獎章 咁我係唔係要開返上集抽晒啲獎章先開始玩新一集好啲

你有心機可以咁做

會多左啲咩獎？ 真心想知

今集終於唔洗要帶舊屎跟住自己

中文版係咪無特典畫集? 有無人有興趣放本畫集?

why ?

可以不顯示

係咪仲有得上完全體

lm

見有巴打話想收二手限定，但係我見我PSV隻game就咁睇好似無乜特別，唔知PS4係唔係都係表面睇唔出

總之各位收二手小心中伏

收psv 日限 / 日普

有無巴打知元朗有無ps4限定？

想問下其實應該玩左前作先定係玩左今集先

有心機既話就玩前作先啦，無心機就是但玩一邊啦，因為爆完第一集，佢第二集只係多少少野，但係要重頭再黎過

賣哂好耐

不枉搭半個鐘頭車過嚟
終於比我買到！！

點先繼承到？

屌那星d加上限等得好辛苦

好驚自己miss左

仲係得20

到第5 章先有呢個道具

巴打第3章miss左

特典版幾錢？諗緊入唔入download版

第3,4章都有

hard mode 銀行迷宮卡黃金拉比左關
暴龍 加魯魯 黑修女完全唔夠揪

睇黎要出動3nx隊

我用黑修女,古拉同海龍過咗
主要海龍剋拉比,古拉同黑修女剋兩隻時鐘獸
留意血量keep住食藥就過到
因為你暴龍同加魯魯都比兩隻卒剋住,除非升到好高LV,如果唔係實卡

有冇巴打知點解我明明上集PSV係爆左機但係今集係PS4搵cross save繼承果陣話我冇資料既
岩岩已經開返部PSV 再upload左多次個save上去

有㗎，仲要係中文添，不過台譯

白金大便+2隻齒輪獸過咗

剛拎第3章

係邊到出架巴打?!

屌那星玩玩下錯誤彈game

真心玩完駭客追憶, 唔係好想玩前作

劇情打一條友之後出

黑修女 芳香nx 惡魔 都係過唔到

想下問今次貫穿係唔係仲係咁屈機

改左做貫穿 + 中/大/特大傷,輸出冇咁癡線

用緊超比多獸一招打天下

大家係玩咩難度 Hard會唔會好難？

正常第五章上限都有45，btw有冇巴打知點樣先可以進到路西法成長期？才能80我隻迪哥獸有，但幼年期要要130int 係咪痴線

想買PS4版，但係我賣佐隻PSV game
有無巴打可以地鐵站借隻PSV Game比我upload番個save上網

tg:yingaocho

第五章玩到咩位45
啱啱打完中學比賽得40好驚miss左

Sry,自膠 ，應該係第六，變條女入侵Server個度

嚇得我

薄酬

第3章重有一條上限係唔知kowloon定邊忽開箱有

有無係咁食藥

33級農場努力中

要點先有機會開發到軍師USB

仲記得之前玩PSV係不斷SL洗軍師USB

全部開發型獸,放埋開發者心得,開發一萬蚊,s/l大法

軍師唔係1000蚊就得咩
啱啱1000蚊刷到

我每次都一皮,無理到幾錢

即係終於可以玩冇貫穿既獸啦?

有無巴打可以分享下買嘅價錢

推到有人知

Psv版係咪包埋前一集？
姐係買新版有哂兩代玩

我買PS4版就2集都有 PSV應該都係

巴打無錯,都重係第五章黎

同埋係要升光明獸就要練到才能200,再用晶片升智力

一千ok
一花萬係刷錢usb

第6章已經刷左4隻軍師USB
唔想太無癮 試下咁樣打到第10章

點樣先刷到
試左幾次1000都無

你等就夠鍾果陣save，一出結果唔啱就load，S/L到出軍師為止。

點先可以放多d 開發者心得
只比我放一個

食唔切
對面開技一下冇左一半血
我黑修女 26 芳香nx 惡魔16 hard mode

解委託/迷官執島嶼升級外掛

再升多幾LV先啦
我都係2x-3x LV先磨得死佢三隻

同埋我想講NX獸廢嘅,大家3X LV,隻成熟期D能力高好多
係初頭無獸先用黎幫手打,第2章之後都唔會用佢地

lm先

屌那星終於都過到
最後靠芳香屈拉比，惡魔固定200傷吸血技
出左條加上限

冇毒抗性既全部可以用毒屈死
毒個傷害每turn會加

想問下以前係psv玩過第一集日板
依加買ps4 仲有無第一集d 繼承

琴日打到新篇第五章，班NX開始卡lv 同埋sp根本唔夠用

第5章重用緊?!
普通成熟期同LV都勁過佢地

已經雪左

我而家都打算換走佢地。阻住啲位

各位，有咩推介寵用？thx

小弟而家第三章

信和仲有無貨 ?

無，建議你等成set2手。

用nx打到第6章
繼續堅持真係唔得先再用其他

我頂唔順已經轉左用Tamers隊大古拉 祭司 拉比

thx

Hard mode好難打 轉返normal算

其實兩邊故事既怪係咪分開

hard mode我第4章開始頂唔順要白金大便刷exp

我上一集都係後期刷好晒先轉hard mode

實驗室最後有個option 如果冇理解錯 好似係爆機後兩個故事可以交換啲怪

即係玩完1玩2要重新升

想買PS4版，但係我賣佐隻PSV game
有無巴打可以地鐵站借隻PSV Game比我upload番個save上網

tg:yingaocho

薄酬

但係normal完全唔好玩
你三隻獸打完一次先到對面一隻打你一次
hard正常好多,起碼係一人打一人下(唔計上集打十三皇騎同七魔王,唔知hacker呢集有無)

hard mode 會唔會多d exp

上集normal真係得打v龍 八腳馬 劍皇個堆高速怪先好玩d

我刷左9隻

上集hard mode打艾克薩係正既 但真係要特登升好晒啲怪先打到

打hard皇騎同七魔王卡撚到傻
真係消耗戰黎,無論係食藥定時間
唔知今集重有無呢

原來咁樣

卡到hihi 有關我搞左幾日

知唔知下載版同實體限定版有咩分別

其實有玩一，開左光明獸，係咪可以巴達進天使，再退番光明獸

尋晚9點葵廣仲有得賣598，你今日可以打去問下

PSV 中文版啱唔啱？

扮完條女入server之後去左訓覺
起身唔記得要做咩
有冇人可以話我知我應該做咩

唔係睇電腦接委託咩？有兩個新主線冇記錯的話，btw 軍師usb巴打們用1000定10000刷？刷成粒鐘都冇

軍師刷1000
億萬刷10000

人品爆發 9隻之後無再SL都出多左6隻比我

去神代server，好似係

葵廣大把貨 普通版380

唔記得主線去邊可以搵御神樂問

d支線就…一定要死記住

巴打請問你放幾多個開發者心得？我全部怪開發型、個場lv4,一個開發者。s/l極都係得探索者USB

支線可以開目錄>玩家>BBS

我10隻開發 3個開發心得 $1000 刷左6個

禁三角型再禁玩家bbs個度有得睇？好似係

Thx

呀記得啦要去實驗室

今集好似難玩咗，5隻積木阿古獸都滅我團一次

刷左30幾分鐘先刷到一次軍師

芳香獸NX秒殺wo

D個性重唔重要 洗唔洗專登刷？
同埋你地講既軍神usb係咩黎 有咩用 要點先有
新手好多野都唔知

第2集終於出啦
請問可以繼承到第2集既野多唔多?

打hard?

軍神USB係經驗加倍,
億萬USB係金錢加倍,
白金大便係有經驗加倍既究極體...不過睇上面留言...出左隻唔係大便獸系列既經驗寵係正好多(顏值問題)

天性唔洗刷...刷都無謂...因為後期商店有賣天性轉換的道具,另外強化能力唔小心升錯都唔緊要...因為後期商店都會賣降已強化的能力點的道具,比你重新升返

normal

今集有無黑亞古，黑加布送？
同埋可唔可以係hacker個邊直接進天女女惡魔合體？

我冇用nx系列呀，淨係當擺設

軍神係咪要靠農場開發就有機會拎到？

白修女用咩進？

奧米加NX秒殺

呢隻game有無話好似pkm咁d個體唔同
能力值點升個d

係既....不過都係睇運,所以上面先會有人講SL大法...

雖然都可以打返黎既...如果遇到白金大便獸既話,100%掉軍神USB*1,但去到呢度都差唔多爆機...第1集係差唔多最後1章個野怪場(究極體野怪場)低機率會出現

我仲未玩第2集...唔知今集開寶箱開唔開到軍神同億萬USB各1(分別唔同既箱),冇記錯都係後期既箱...

啲nx 點進出黎

係唔係3章個鐵拳個5隻積木??
如果係 你真係

特典

我有上網預訂
但係唔覺眼有
我有齊哂啲衫褲 進修女都無問題
係無nx

同第一集差唔多，真係fans先買

其實你睇真d係一樣

用緊黑修女，其實佢招隊長技經驗係加倍定幾多？如果係我養3隻

玩hard,第3章拉比+2隻卒好難打,要屈藥先打得贏

特典簽收完都無果啲nx 喎
比完膠我都要解答下我先嫁
擺低粒膠又唔講下點解決 下次咪覆啦

巴打網吧門口出面個女人問佢無俾野你咩？

係咪你唔夠位？定你玩左偵探先唔係玩回憶先？

今作才能最高二百 睇怕有排刷

我玩緊偵探呀
係咪會無得用nx 嫁？
因為我上集無玩所以玩舊果集先
如果係咁我慢慢煲下
唔該哂你先

睇巴哈個邊玩左偵探先係無得拎住 我都無玩上集但我直接玩左回憶先

今集又係5章後每章搵V頭男有野拎
5章:涉谷[呢個唔確定,前日打冇記低]
6章:ZAXON廣場
7章:EDEN入口

有資料種好易打 我靠隻向日葵打贏左

chp5 自己+女主+千歲嗰場3打3,女主得隻蟲蟲獸，我就3隻白金大便比對面隻疫苗種哥瑪獸sm,靠千歲1個carry

可以,六刺成長期已經係勁高INT + 全體INT 光中 貫穿

我靠隻冰礦石獸用落石,6X-7X咁磨,另外個D打得2X-3X,全力負責補血補SP

隻蟲蟲獸無限回血可以霸實一格

新手想問應唔應該玩左偵探先，想知兩隻有咩唔同，係咪好似pokemon咁兩個版本?

偵探係前作 故事主線~今次係寫新主角係前作同一時空既故事
推薦玩左前作先

兩個故事嚟
網偵係本篇[20章]
駭客係外傳[18章]
玩左本篇先會好啲,會了解啲個世界觀

對 會成日見到上集個主角

邊度仲有psv 日版

好 唔該咁多位巴打

748如果未買 今時今日都算係好價

都係上psn買普通版算

無，一定無
748全新就好狗衝啦

岩岩開始玩

第1集冇玩過直接由追憶度開始玩

係咪應該第3章開波就開始刷下D 數碼暴龍

整3隻大便+ D 主力出黎再繼續玩落去?

刷二隻軍師USB再玩會順手D
數碼暴龍可以進退化，冇所謂的

原來5章先出現，仲以為自己miss左頭四章Ｖ頭人

thx ching

搵搵點拎隻手指先

而家chapter 10
仲未有一隻究極體

點解有人話哩隻只係第一集加左小小野

玩到優同男主約會嘅委託
黐線架

hehe

3個
9隻後4個

我2個開發者心得 全開發型 場LV3都刷到

根本係HEHE

刷到了，唔該曬 但同一隻獸裝兩個USB 會疊加上去嗎？

刷左軍師x9就有架喇 chapter 7已三究

會，最好養修女黑x2帶住先（加經）
升埋白金鼻/屎就屈機(大幅加經）

今集又係5章後每章搵V頭男有野拎
5章:涉谷[呢個唔確定,前日打冇記低]
6章:ZAXON廣場
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]

Miss係唔係就無

上集係今集應該都係

D記憶會唔會miss?

我係第1集刷左80幾隻才能100，齊屬性技能既寵，我想問呢第2集可唔可以繼承過去？即使係爆左機先可以繼承都好呀

Ch5有冇人hard mode打得贏龍司3vs3

旺角係咪無晒psv中限貨

9章:池袋Sale mart

數碼合金有咩用？唔該

拎去賣

第七章菲既支線任務超好刷等級，又有人幫打。巴打們唔好一下衝過啊。

補充番帶埋隻自由種既成長期仲可以強制打怪（禁正方形）超爽

問左咁耐都冇人覆我...結果都係自己搵資料最快...
引繼係除左數碼暴龍本身之外,所有圖鑑,道具,金錢,成就都會繼承(包括軍師USB),爆左機之後先可以拎返上集你本身有既數碼暴龍

軍師usb 都可以咩？ 唔係只係送一個？

有咩自由種介紹,一隻都未進到

v 仔獸

哈哈獸,數碼暴龍02堆主角

唔該巴打

我都係睇PO先知最近出,到依家都仲未買,你上集有幾多個軍師USB?我唔清楚引繼返黎只係計身上有既道具數量...我覺得留左係白金大便獸身上(一定係,除非唔係),咁既話要等爆左機先拎得返

試下返去第1隻除曬白金大便獸身上既軍師USB再引繼睇下

繼承save 送一個軍師usb

其實都唔緊要 前期有光明獸就屈機

要通關後先繼承到d數碼獸

農場個開發時間係點計

升天使獸好似可以退化番落去

好似跟現實時間

每有一隻開發型,開發時間減少,所以10隻開發型就可以速刷

點加coat
得20太少

另外dlc dl左但冇得攞
(唔見條女)

劇情Boss / 開箱 / 完成委託 會有,所以最好咩箱都開下

其實點解叫白金大便唔係鼻涕
係特登,叫慣定譯錯

明就得...

大便獸同鼻涕獸係2隻唔同野喎

係囉

大便獸兩倍經

鼻涕獸兩倍錢

有冇巴打知幾時/有冇得餵到野俾隻獸係加int!?隻迪哥獸200才能，99lv都唔夠130int ,升唔到做光明獸

咁咪有撚排

調查同開發最快20分鐘咋wor

呢個list一定要長期人手置頂

轉隻寵做智力型 每次升Lv int會加多啲

不停咁進化退化就可以刷才能...你唔係未玩過第1集呀?

然後拎去農場訓練...可以升到(才能/2)既額外點數

其實呢,LV1智力型升到LV99同LV99轉智力型能力上冇分別...佢都係基本能力乘返天性加成...

防毒面具

Chok....Chok...

差D唔記得

我記得要食埋晶片升先夠130智

邊間？明明尋晚9點買仲係598

有無巴打記得有exp加乘嘅獸如果放落後排
咁重有無加乘?

冇呀,要落場3隻先有呀

thx bro

練左都唔係太難睇姐

19lv 4圍都唔過百，已經比對面成長期屈撚死

係黃金買390

打完電梯消失個任，今作支線水準都好高質

點會唔夠，你而家數值去到幾多，餵野都係計才能

玩到第4ch
都係得20隊伍cost係咪正常

口一差少少

你道具應該有舊野係加隊野上限,應該有2舊+5

miss 左唔通砍掉重練

見到 唔該晒

有冇女鬼
夜晚晚唔敢解

我記得上集都有類似差唔多既任

上集過馬路嗰個好恐怖

第二集點開迪哥獸

真心學生考試出貓果幕幾恐怖

啱啱打完,估唔到digimon都會出呢D劇情

btw 你set隻智力型做隊長跟住特訓就可以加int

你都未特訓…

上集最正一定係賣內臟

係咁刷才能真係好悶

上store入完code後有冇話要點做先可以攞到dlc，我搵唔到條女

Yes,攪到真係冇得盡情用，上面堆巴打謝謝，特訓緊

究竟隻迪哥獸點開
玩到第七章都未有

刷浮游獸升啦

比丘>阿古拉>麻鷹>迪哥？

[img]
修女獸頂帽都有表情

要用"上限提升"先會加cost

自己上市場買浮游獸/迪哥獸又得,自己生一隻浮游獸先又得

第一頁比埋圖你,都搵唔到??
定係你未DOWN DLC

屌你悟空獸好撚勁,全體中級貫穿技

貫穿勁咩？光明獸都係打出來好似唔大力

全體貫穿好用,唔洗磨血磨咁耐

全體技麻麻

製作組真係充滿愛

頂,修女獸姊妹聲優又係蟲蟲獸同艾莉卡

艾莉卡進化完都係平胸

唯夏織

佢地頂帽勁多表情，有愛到

出猫個幕真係睇到有啲心寒
唔怪得game盒寫係反社會

優 肯撚定係gay

修女獸白點進

修女獸黑退化

我屌,佢個任好撚gay呀仆街,一路做一路打冷震

迪哥獸都進到

做乜撚嘢

萌萌貓耳個任冇解晒徽章就打BOSS比2隻貓滅團

999防，比人打扣幾多血

今集好多好多，上集前期d又哂時間又悶既主線，攪到成日唔想玩，今集連煲12個鐘都未想停

中左BUG...變到強到仆街,很貫通技同魔法先打得佢入

唔記得貓貓獸定露娜獸好似進到修女獸

白金鼻涕都係

進咗兩隻都係 999 防
但係一招俾黑大耳 KO

迪哥獸>修女獸(白)>修女獸(黑)

仙鷹獸>瓦爾德獸條path幾好

巴打打得好快

啱啱整好真紅,墮爆同傑斯清場,同埋帶五隻究極可以Skip 晒啲遇怪

優D劇情想點呀

夜晚玩有d 驚

想問限定版既巴打
你地bgm平時點set?
想參考下

咁都要參考

轉返normal先打得贏龍司場3vs3
點知得隻大師光碟
早知唔晒咁多時間

內臟我玩完唔驚
淨係覺得抵啦

我玩hard都贏到
用阿妹引走龍司，跟住打低d卒，拎哂d分走

第一集玩到五角路口,仲要突登紅字,睇到寒左一寒

幾乎全戰鬥brave heart，大boss butterfly

各位，想問今集皇騎七魔嗰啲使唔使過左某特定關先進到？我上集玩日文今集中文無得繼承

其實屬性係點計？
疫苗 病毒 資料

咁火 水 土 果d又分開計？

想問下巴打

增加農場數量 同強化農場等級既道具

係咪要推主線先拎度?

E家得1個1lv農場係度刷緊軍師手指

但係刷左半日未見影

我第五章 依家2lv 好似其中一個map 執箱會有

有冇巴打知黑修女60lv進個隻初回限定咩黎

未玩過第一集都唔比？

其實game入面有講,你撳三角再去玩家再去個別指導

咪覺醒版
主線做到咁上下都有出場

全部都係主線/支線D地圖開箱執

cost上限

銀行上限

加農場島

加農場島設施

升農場等級有一個喺 Kowloon Lv.3 最深處

麻煩哂

清楚哂

補番條lin 先

加農場島第四章係邊到
好似miss左 係咪無得去返

cls

屌你老母又有女鬼

navit都好靈異

第四章就黎料

依家第6章,齊9隻軍師usb,team係7隻白金大便

Yes 今集真係打到眼訓先肯收機

咁先正

見到劍皇獸扭扭擰擰就想打死佢

真係男黎
我以為係女扮男裝

堆對白都好似有心咁，勁多係挑逗既對白可以搞到佢面紅

下載版係咪無nx特典碼

下載預購有wor

Psv中字邊到仲有？
188，KT都無。。。

聽人講原來 1個開發道具係開發唔到軍神USB

咁就哂左5粒鐘S/L

藍店點會無

請問隻修女獸黑放係後備席,咁佢個加經驗技仲有無用

無

繼承左前作係玩new game定new game+

THX

我無預購 而家唔敢買

問多一問,咁修女獸放前排,後備席個D又會唔會多加左經 ?

會

new game
new game+係二周目

個網更新晒啲V男

5章:涉谷， 火車站右邊
6章:ZAXON廣場
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]
9章:池袋Sale mart
10章:劇情去到 某Server個陣會見到
11章:新宿 兩棵樹後
12章:秋葉原 左上角
13章:池袋左面Game World恐龍柱後面
14章:中野BW 1/F Lift口
15章:中央醫院 自動飲品機
16章:秋葉原
17章:台場 橋右邊
18章:六本木地下研究設施入口

15 - 18章copy from

個故仔幾好睇
而家仲未爆上集
但係故事幾吸引

覺醒修女獸，同一隻來，樣同技唔同

而家玩緊上集，好似唔錯

龍帝勁唔勁？刷200才能好辛苦唔想哂。又要合體，唔係我進閃光暴龍算

D支線鬼故好正
尢其五芒星個個

三本開發者 6隻開發怪
刷左個幾鍾都無軍神usb
係咪要10隻開發怪先會有

正常sl 4 5次就會出

我10開發型 4開發者

滿lv進化同一夠條件進化有無分別

除左加多啲才能之外 冇分別
但要刷才能都唔會咁刷

今集主角個樣太薯仔，著衫又梅
上集都正正常常，件衫又有特色，點解會咁

第一集真係好正
杏子真女主

墮天地獄獸要點進？

死神火 / 地獄使者

有冇人有齊進化路線網link?

玩緊第一集 第9章都未chok 到軍師usb

it 狗同偵探點比

巴打，係荃灣仲有貨，剛入手

一開始都講明係配角的故事

我10開發型 2開發者都得

勁過普通究極體,但同超究比又唔係話突出
單體雷屬145 / 全體100 + 擊退
擊退效果如果唔係打PVP其實冇乜用

原來漏左成個島冇攞

閃光暴龍仲有爆裂模式

暫時進左真紅墮爆滅世魔呢啲新野
真紅墮爆都係 高威力貫穿
但新加嘅Alpha 王龍劍mode 係 特高威力貫穿 外加1.1倍攻,今集最強輸出

一代悠子棒讀原來係主角你教

Thx,我都改左目標升隻究極混沌獸 好似好型

進左爆裂了。全體250火傷但會用完扣90%攻擊，好似都係一般 睇樣升算 用緊墮天，閃暴爆裂同光明全部型棍子

進Alpha王龍劍mode,睇得又打得,好勁

出完一下就可以換人

刷怪一流

新人想問04啲戰魂點拎
啱啱打到第7章 喺咪仲要再後啲先有

你地打得好撚快....
我而家先仲係第3章

打到第8定9主線會攞到2個人型

加魯炮演出改到成隻高達咁

型左就由佢啦

巴打知唔知獸型幾時出
我見04有先狗衝買番啦

第9章，我覺我主角個號係 優果到

求教 中間條路點開

玩過第1集既都知,開機關呀...

有冇巴打買左限定, 隻OST CD 係PS4 播唔到?
利申 : 我果隻播唔到

一路開 入到中間圈圈就卡關

遊戲第5章後每章可以搵V頭男拎野,錯過左就冇

5章:涉谷， 火車站右邊
6章:ZAXON廣場 左上方柱後面
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]
9章:池袋Sale mart
10章:劇情去到 某Server個陣會見到
11章:新宿 兩棵樹後
12章:秋葉原 左上角
13章:池袋左面Game World恐龍柱後面
14章:中野BW 1/F Lift口
15章:中央醫院 自動飲品機
16章:秋葉原 Digital Shift [完成兩個委託後劇情出現,行到半路提示據點戰,入到分叉路口唔好行得咁急,每入到一個十字路口都check下電燈柱後面,佢就係個到]
17章:台場 橋右邊
18章:六本木地下研究設施入口
[/quote]

你試下鳩開機關,應該好難會卡

有冇人知佢既超究極混沌獸點進？顯示進化度冇，定係冇得進？thx

屌 MISS左第一個....

第一個既話 Kowloon lv3唔係可以再去咩

黑畫面死GAME

應該用番長獅子獸合出黎？

番長獅子獸

自膠 我合左，暗龍加番長獅子，記錯好似有一隻成身好多絲帶，印象中設定超勁既好似隻雀咁既有冇人知係邊隻？（見過一眼印象好模糊）

暗龍+番長獅子獸 2隻都友情100

今集有究極混沌獸咩
有既話都唔係混沌獸進出黎喇
係都番長獅子+暗龍+8腳馬+瓦爾德

原來叫阿爾德獸

搵左咁多日終於係葵涌廣場買到中文限定版...好感動

今集冇

隻雀幾好用

數碼獸既任會唔會有特別野攞

我用緊聖龍獸同神聖天使獸
第一集第十三章
得一隻究極體
磨極都未升到想升既出黎
亞魯法

係咪有人獸合既個個雙重戰魂？
我見好似有得進炎龍獸

我無爬文心急買左網上版
請問巴打買網上版係咪有D 獸無得用同進唔到某D怪?

預訂版有齊

應該齊啊,只係冇咁D NX獸

今集除左混沌獸重有隻混沌獸VA 打離線PVP見到

唔記得邊度

下載無修女獸

我 10 開發型 3 開發型，好好彩頭兩次都中軍師 USB

幾錢？其實我講左兩日葵廣有

6章尾支線係真就正

今日都仲有

下載版冇早期特典???

修女獸進出尼，唔係直接派，升迪哥獸啦

200才能真係有排升

9 條軍師usb 升level 快到喊

迪哥點開發

點解咁急升200才能？

但修女獸其中一個條件應該係要下載左特典

睇你手上有咩獸，正常既應該會scan到蝌蚪獸，然後退化至浮遊獸，之後進化

我都唔想舊屎出街呀

有
要預訂
6舊水訂
好似早幾日都仲有得訂
而家無了

有一隻算,好哂料 大把獸想升又唔夠上限

終於刷齊軍師usb

兩隻進晒先有盃

收到

買到了

依家仲買到真係好彩

今日都揾到

係得奧米加NX 暴龍劍單體 加魯魯炮全體 同第一集比轉左動作
但原版奧米加都重係原本動作,暴龍劍全體115,加魯魯炮單體INT高貫穿

啱啱先搞好一隻200阿爾法獸 仲有特訓未搞

想問下去到數碼市場個關，係咪三個選擇都有唔同劇情架？

15分鐘就1隻200啦

黑修女醒覺

個隊長技係咪都係加exp？

唔係,冇左

要揀幫邊個任

我無左個數碼市場

我揀乜都唔做

巴打特訓係咪會到頂？我隻光明想進完全體條spd 停左係130唔識加（200才能），定還是隊長才能太低？（50）

想問下 點樣刷才能先最有效率

唔夠就用訓練上130

三隻白金大便9隻軍師usb 帶想升既成熟期上完全再退係咁loop,再帶多隻哈哈獸禁正方型不停原地打怪（簡有菲幫打既支線任。）

我就係特訓都唔識加

電梯

有冇擺SPD特訓道具？

返唔到去攞了

打工妹妹好正

係咪無方法返去拎

軍師usb係咪前排用既話所有怪都會加經？

鼻涕

係

悠子最正

托朋友係葵芳買

痴線15分鐘
我半開圖半升才能 最快都要一嗰鐘

唔係大便先加經咩？

我買錯咗日文 (ps4 限定版)
開咗game先發現無得繼承 有無巴打有中限交換
利申：全部code都未用

大便加錢

白金大便得兩嗰位 成熟期嚟
所以要用究極嘅白金鼻涕

第6章個老師

重信

幼年期唔係刷得快啲咩？

第7章出左條上限dx

未打到完全體同白金鼻涕都唔會去刷才能啦

遊戲第5章後每章可以搵V頭男拎野,錯過左就冇

5章:涉谷， 火車站右邊
6章:ZAXON廣場 左上方柱後面
7章:EDEN入口
8章:hudie [有啲難搵,要行右邊轉視角先見到佢夾左係櫃到]
9章:池袋Sale mart
10章:劇情去到 某Server個陣會見到
11章:新宿 兩棵樹後
12章:秋葉原 左上角
13章:池袋左面Game World恐龍柱後面
14章:中野BW 1/F Lift口
15章:中央醫院 自動飲品機
16章:秋葉原 Digital Shift [完成兩個委託後劇情出現,行到半路提示據點戰,入到分叉路口唔好行得咁急,每入到一個十字路口都check下電燈柱後面,佢就係個到]
17章:台場 橋右邊
18章:六本木地下研究設施入口

但加得好小

又係去到最後一章可以直接買加能力食,10萬YEN 10點能力

搵到高經地方就可以一場進到完全體

訓練下算了

巴打喺打一場即番去升退再繼續 ？
我用緊兩鼻涕一大便 8條軍師
一場25000左右
但開圖有啲要升到70-80lv

去到後期已經可以刷幾百萬,直接啪藥好似快好多

V頭男更新完
其實唔拎白金唔洗太介懷MISS左呢個,但其中入面有少少道具都幾好用
想拎白金就唔好miss

其實最有效率應該係雙白金鼻涕+一隻全體清
企係部機隔離遇怪 auto 入去 loop

駭客追憶入面關於第一集偵探嘅日記好好笑

pish

吾乃傲嬌 月亮會夢見無表情的人嗎

依隻Game真係好多毒要素

過左第6章 隊伍先得45 正常?

第五章完個陣係45,第6章完50

呢個網前期算準,後期因為太多上限提升(爆機250左右)所以中後期唔齊

SLAM TUNK

令少5點

製作組真係好正

想問問呢隻GAME係咪包埋前作?
因為未玩過 想玩埋

如果係就聽日出去買

我第7章得45
但我應該冇漏箱

有前作

第7我65了

拎本淫書比悠子睇

貫穿技係就係nerf左,低傷左好多,打普通數碼獸貫穿/超究單體技分別唔大,但後期打Eater唔用貫穿連輸出都冇

咁抵玩 聽日即刻去買

白金鼻涕x3軍師x9第八章已經10萬經一場

未玩過前作，今日買左，由前作玩起，上網睇進化路線，發現game入面比上網多，滾球進到6隻，跟住我save左先進，原來有高吼同龍仔

岩岩開返黎睇都係65

未玩過前作，想問有冇需要刷才能？ 我隻隻都5才能

溫唔到第1個。。。

其實玩左前作先好，定係直接玩新好.:

我都無玩過前作
我去到第5章先開始刷usb同才能

玩到第7章水族館gay會

電梯任最尾

玩左前作先,有完整世界觀,玩左新作先嘅話某啲大事件發生左你唔會知個起因同做緊乜鳩 前作本篇,新作外傳,了解左個世界觀再玩入面嘅配角 同埋新作有好多前作彩蛋,好好笑

你直接玩新？ 諗緊玩唔玩前作

蘿莉巴

唔好掛 岩先已經淆淆地
btw 好驚執漏野 係咁望條list

係
我驚我玩完前作 會無乜心機玩第二集
所以玩左第二集先

我想問才能個度
上集係100滿
而家係200滿
咁升爆既數值係咪高左？
定其實只係轉左個Scale?

爆左機個數碼獸互傳可以將前集啲裝備轉埋過黎 啲軍師USB多到

有上一集好處就係
可以一開始用光明獸屈機

幾日就爆機，會唔會覺得好空虛

利申：啱啱先拎咗比特獸

新手諗住唔想買碟，買左dl版
點知係無dlc

100000經？想問下巴打打邊場？

墮天地獄bm超型，行緊路係會有架電單車騎住行

我意思係隻digimon既最大能力值會唔會高過上集

ZOOM過去,跟手一黑

試下LAB鏡像迷宮有冇得揀返呢關

唔會,育成緊去打PVP,拎硬幣換聖誕限定飾品同大門大稱號
反正故事完左都可以繼續玩
[重有白金]

有綠色的聖誕帽換,介紹寫綠色聖誕,沒有這種聯想

黃金PS4 中文仲有無

12章係去新宿，個提示好on9攪到我掃左幾個地圖

第六章打 35 分嗰度係咪 2 對 3？

冇錯 搶完10分位就等俾人連打

好鍾意隻game既urban legend feel
雖然升降機係有少少恐怖但題材幾引人入勝

已爆機 最尾如果有埋進化曲有正

爆左機之後有個深淵Server,可以搵過往支線幫過手嘅FD子數碼獸一齊打,總共30層,難度極高

巴打用緊嗰啲喺咪已經200才 特訓能力值爆哂㗎啦？
咁都難打就真喺玩撚完

你當平時RPG啲裡關迷宮,啲boss難打過表關所有boss 我未打上去,不過第一隻已經feel到強度,遲下打左上去先講

加油呀巴打
留名等睇爆關

阿卡迪超究極
全體無屬高DEF貫穿 + 10%吸血

[/quote]

邊隻完全體/究極體可以加exp, 白金大便獸打唔痛，仲有點解有d digimon 可以裝3件裝備

白金鼻涕應該係加最多經同最痛
可以用黃金鼻涕65lv直接進

點解有d digimon 可以裝3件裝

問bandai

睇gameplay見兩集都有唔少對答揀
會唔會有邊場d對答有重要影響?

對主線應該冇分別 主要都係當時答既分別 我上集用sl試出黎

咁會唔會有d對答會影響獎勵之類?
唔想拎住份攻略睇，但又驚miss左好野

話咁快就玩左80粒鐘

推~

阿爾法 王龍劍超型 仲可以不斷退普通再進刷200才 有愛向

你自己開個post好似有人留TG？

要50sp
應該普通阿爾法比較實用？

只要keep住唔99lv同有軍師，sp其實不是太問題

不過的確係普通實用

打裹關同boss用

日版攻略

其實都唔係好洗攻略

有晒Hints~~

裏關刷錢勝地 啲boss 隨機，原來都唔係話太難打，20層我遇到大火車，王豆出招扣10滴血，但貫穿打千幾 啲boss 應該數值特化左

日本真係好正

有咩自由種的digimon

02班友

自由種,超究極體得一隻,滅世魔獸 ,好好用 270 單體同110全體+Panic
對皇騎輸出多50%

04都係

我淨係想用黎用招原地打怪招技

王子豆豆好勁
咁多隻嘅 好似玉子豆腐

咁最好應該喺蟲蟲獸 佔4位
V仔同哈哈都要5位

其實刷左15隻200才喺咪可以收工
我用在全日都仲打緊非支線好頹

係咪要開駭客追憶先拎到啲NX獸？
舊網路偵探故事係咪無得拎？

NX d技能動畫好靚，但真係好廢

BTW 飛龍V 個飛龍衝擊 動畫都好似改左
不過自扣一半血 真係好忠實

最尾幾關刷都未遲
刷完你都唔夠cost放晒咁多隻

NX係用番動畫動作

多謝巴打點醒我
我打主線啦

以前飛龍衝擊係 掉粒波only

有無人玩完放行普#yup

tvb既劍皇獸招技我記得係叫交叉鞭擊同速火炮，隻game2招都唔同名

有冇巴打掉下磚講下邊隻又勁又型？通常型既唔勁，壞/唔型就勁

其實正名係game,你講果2個名係tbb原創

速火炮呢個名好型

好想呢隻game出動畫
好過依家嗰套不倫不類好多

新增嗰d究極體/超究極體有冇條件限制嫁?有幾隻就爆才能ge 100%友情白金大便想進上去,但唔知條線點走

有冇巴打有新出嘅獸嘅進化路線？
想進真紅蓮，墮爆，滅世魔同奧法王龍，係咪一定要才能200先進到?

thx bro

大部份 80 / 100才能就進到,200才能只係為佢後期加能力可以加到盡
圖鑑應該未咁快有人整好掛,不過新加個啲究/超究我都進晒,你想問邊隻我應該都答到你

除左某
同埋阿卡迪要爆機先進到,其他都冇限制[02裝甲要甲,04要魂]

agger

本名太中二，tbb版似返Ｄ武器名

出try果陣已經有人講，上隻內容已經屌打
甚至可以同05合作

洗唔洗搵到有岩個性先整上去?

個性可以2500yen買野轉換

邊度買?

EDEN 入口

完全體疫苗有無推介

thanks!
但聽講奧法王龍係咪要200才能？

超比多

80定100

資料就仙鷹獸

暫時哩隊衝上18章應該冇問題？

打競技場拎到勇氣裝甲

用左成晚終於升晒 真紅 黑奧米 奧米 究極V龍 帝皇
可以打返主線

有混沌就得啦,冇貫穿技打Eater會好煩

黑白修女用邊隻進

傑斯除左打白帝唔知有咩用

其實想進其他 但未搵到有賣智力型轉換嘅商店
依家等番長獅子同貝爾德獸隻合體版

你每章都check下EDEN入口,佢會更新賣轉換

今晚返去睇

黑修 : 德古 / 月神隻成長 / 白修
白修 : 迪哥

迪哥獸/貓貓獸 白修女
露娜吳 黑修女

有了 墮天使隊

混沌神魔獸都算墮天咩

中普有無野送架

隻公仔+早期特典 (如果仲有貨的話)

個類啦

邊度有得買解除負面狀態藥?

好似係秋葉原

智力型修正型可以買？

唔用究極天使獸

白帝係唔係可以直接進到？使唔使贏左先🤔

唔知第幾章開始eden 入口可以買

王豆係+億萬usb 刷錢用

升左第一隻究極體 帝王龍
第二隻係人型帝王龍

真係唔明點解有阿卡迪獸超究極體 但聖輝V龍獸無未來型態

玩緊1

刷才能個d係咪好無謂
帶唔到去2？

1,2各爆機後互傳

瓦爾德獸點進

八咫鴉獸/女武神獸 掛

伽樓達/仙鷹/八咫鴉

卡左係個博物館到
有無人識過第一集頑固獸果到
搵唔到路行

最左上角粒波?

想問下有冇人知邊到仲有PSV版可以買到

原來仲有路
萬分感激

金剛武神有冇人合到？想問下勁唔勁

傳奇杯之後仲有冇，第16章都未見獸型戰魂

想睇埋八雷神

想請問我買左下載版 但唔係預購 係咪咩特典都冇 冇修女 ??

要預訂先有

黑修女獸
白修女獸

咁係咪冇方法再拎到架喇

psv 版仲有特典

我得PS4

[/quote]
推

罷明留返之後出

傑斯獸晚晚3p

4p仲有佢師傻

未來係打魔王超究先變架喎

我隻白金大便唔知點解變左999防

我前日上psn買psv版，而家用緊黑白修女

我得ps4.......唉.....

ps4應該都有，睇清楚

放心，我都係

話說點樣加才能係最有效益？

有無人知點解我進唔到神聖天使獸 我隻天使獸都81速 佢話最大sp要求係80佢話 我之前低過80佢話我滿足唔到 而家過左80都係唔得

有冇裝道具 道具加成唔計

SP同SPD係唔同嘅野
SPD先係速
SP係你出技用嘅魔

PS4限量係咪出面冇哂貨? 之後會唔會返貨? 好想玩

講真
真係唔知點解你地咁多究極體真究極體
天使系列好難搞
究極天使要高防
但天使系本身低防

今集合體再退化係咪仍然好似以前咁得返一隻？

農場訓練加防最大值
啪藥都好似得

其實真心覺得呢個system好on9
如果隻合體獸係超究極體 基本上係迫人升爆晒才能先合體進上去

自PS2年代無再玩過數碼暴龍GAME，今次見二合一買左，有咩要注意

你可以進左上去先,等18章再啪藥升爆才能

咪就係
人地係限制你用勁野通關，咁都要屌

應該係咁講,巴打都識講係合做超究極體
咁都預咗唔易升/要你升爆才能先合到都好正常嘅啫

才能都有得啪藥？

100萬一粒 效率冇得講,帶王豆要打兩三場先買到一粒,帶白金鼻涕一次升一堆重好,但用黎升進左嘅合體超究就ok

講真 勁野唔只個幾隻
如果有心升爆一堆勁既究極體先開始推主線既 咪又係好似你講個情況
各人玩法唔同姐
我享受既係集郵過程 睇住隻鍾意既獸進化退化慢慢加才能 升好左就擺入農場
而唔係升完先有得合體享受個少少時間
唔知你明唔明我講咩

至於才能藥個解決方案的確係幾好 之前冇諗過
印象中前作都好似冇呢種道具
所以唔清楚

我都係升爆十幾隻200才能既究極體再慢慢簡邊隻好，40幾個鐘仲係12章 巴打有冇推薦邊隻又型又勁？

開啓/關閉電力要點用到

禁三角型再簡主角bbs有得睇用既條件

呢隻我既mvp

真紅蓮 墮天BM alpha王龍劍
全部有貫通 又係今集新出

其實我仲努力緊 未升到

琴日升好左真紅蓮 墮天BM
今日升埋alpha王龍劍 繼續推主線

12章已經升好左紅蓮DM
退埋隻超惡魔進墜天先

農場得一部開發者係咪唔會出usb?

資料種除咗上集ge蛇頸龍獸同薔薇獸BM,今集有冇新ge勁野?

白修女完美玩弄大boss，大boss下下絕招比佢完封

直衝主線，35個鐘爆機，on99升2隻十鬥士，爆左機都未見有野獸戰魂

奧米加今集係咪都係廢柴

我會簡黑omg 玩int貫通

仲係第九章升緊

數位版係咪點都唔會有修女黑同白

十豆士戰魂幾時有？

普通個隻無貫穿？

野獸魂要打藍支線

加魯炮轉左貫通

我想問

如果我用a既網路偵探save開左追憶黎玩
然後有個b既網路偵探save，可唔可以cover到a果個又唔影響追憶個save?

我想問有冇得轉視角？今集好似轉唔到咁

點樣還原特訓加的數值

前作繼承到SAVE?

跟主線玩就會拎到

開個新網路偵探save去另一個位，然後用果個位save追憶

d怪就咁放落農場會唔會升lv or訓練
如果唔會
咁同放落銀行係咪其實無咩分別?

eden入口，商店

會升level , 最好買升數值工具

有冇多路戰龍資料
我愛寵

廢野黎，撞埋去然後反作用力停一round 又冇滅世魔高傷

買啲xx 抑制藥

公平咩

人型戰魂第8章主線，獸型戰魂第十三章支線：據點鎮壓戰：恐龍x

黑白奧水炮都係int 貫通，白奧加速黑奧加防

屌，第6章唔記得搵v頭佬拎野，仲唔小心save左

邊隻勁D?

想問點解見人玩會將成長期升到22lv先進？ 會勁d？
我15,6就進

帝王龍甲廢到仆街

有usb 同白金 打一場都30lv 啦

我未玩過，同埋依家玩左前作先，好難升

巴打追番上面post,我上面有講前期點好升d冇咁辛苦

冇野了，我錯，冇睇玩左前作先

前期推主線啦 遲下5分鐘都升到究極體
前期升怪好慢

其實係咪唔洗理才能住，玩到後段先將digimon暨返刷才能？

睇你點諗才能唔洗專登刷都爆到機，你前期廿零三十lv退一次化，中期已經夠才能進究極體，反正你淨係刷才能係冇用，要訓練埋先勁d

推

依家第九章 真紅蓮 奧法皇龍 究極V龍

開始推主線了

獅鳩

照用戰龍
暗資料打光疫苗三倍

光疫苗 = 放BUG+貝爾菲RM 扣4千幾 = 秒殺

龍型
人型

軍師usb係咪開發1000出黎？
2個開發部件 7隻開發型
刷左一日都無

人品問題

係，你放到10隻啦。易出好多，通常最盡刷10次左右就出，同個島最少lv3

做咩啫你

其實咁樣玩真係好玩？

好似要三個部件先出

兩個就出到，即係最快Ch5頭可以刷

開發部件係咩?即係擴張個島?

出貓任真係好正
不過點解唔係真

開發者之心得，數碼實驗室度買

唔該手足

有咩問題

打唔入又未有貫通
唯有用番懞撚打法玩毒殺

其實隻game同pokemon一樣
養到勁一勁完主線
之後打裹關同pvp先係重點

各人有各人玩法姐，有d人中意滿足左擁有既寵先進行，有d人中意同勁既對手拉鋸，有d人整係中意睇故事，有咩話點樣好玩d

特殊進化:
04 人型戰魂： 第８章 主線 BOSS掉落
獸型戰魂： 第１３章 支線 領域爭奪戰：恐龍教 BOSS掉落

懞撚裝甲： 第３章 中野BW 4/F 離線競技場
奇蹟裝甲&命運裝甲：
第１６章 農場島調查 完成廿幾個任之後會出現 4星任孤高駭客和義 BOSS掉落

懞撚裝甲

呢代有得退化懞唔晒

懵撚

頂 依家中限版最平都要849
早知之前買啦

仲有貨

有最平咪好囉，有人有錢都買唔到

日版普通特典 換 中版普通特典
(PSV同PS4都得 共通)

換左都用唔到架？

其實佢係咪得一個結局?

希望聖誕前爆主線

仆街乜撚野都拎去炒

當日都被逼食炒680
見到巴打入到598 618真係好好彩

去到喜利中限賣哂，中普348，得番2盒，唔諗即買

臨急臨忙買係要食架喇
一早留意定咪冇事囉

求教第三章黃金拉比獸攻略

中普都缺貨？

正常呢個時間一定食妙價, 睇下值唔值比錢買

用資料種

一隻都無

建議打兩隻卒先

我一早訂定到當日佢都話唔夠派，要衝出旺角周圍撲

出咗咁多日，好多舖頭第一日幾個鐘已經賣晒，今日仲有炒價你食咪叫執到囉

進化隻做妖精獸睇下點

中普好撚多貨
係中限冇哂

進呢隻(資料種+必殺係有50%睡眠)

月稜鏡力量

我有盒中限PS4版, 但我只係想要本畫冊, 其他野全新未開賣$449有無人有興趣?

主線boss點可以唔升究V

想問下前期點樣刷錢快
開發者心得好貴
依家第5章唔多獸
係咪要養多d仲好過升爆幾隻

先制(只對自己有效)

要第三章打競技場先拎到定之後先打都得？

做晒委托先

努力開圖335/315/256

巴打我有興趣
Tg傾

pmed

第一集終於打到十九章

慢左

呢代好似冇邊首BGM得咁
上代都係得皇騎戰好聽

終於爆機, 個故事令人好唔開心

btw未爆機唔好click開佢

我用混沌獸同斬龍獸打第一集最後一章
啲守護者片牛肉咁片
不過唔知最後大佬難唔難打呢

有冇機會出DLC

唔記得左刷經大法
3個白金大便係咪擺後面唔出戰，軍師USB塞落佢地到

新手岩岩買左game
主角無配音好膠

屌幾經辛苦搵到psv日限
滿心歡喜拎返部幾年無著既psv出黎。。。發現入面咩都無哂

我入返account 有舊獎盃係度，但無左個save,係咪代表要重玩

有冇update 上 cloud save

無
因為日本psn無買psn

咁係你自己既問題

咁都關我事
係部Psv 垃圾啦

你有港psn無理由又買日psn

玩得ps4 , 金會員都係要買架

唔用cloud save,又唔自己keep save

鬼估到唔開部機佢自然格式化咁化學 打鋪機仔使唔使做咁多野呀

Gameboy買save 電咩 無理由靠人類去就一部高科技產品卦

重玩算，好game 不妨一玩再玩

開始打駭客

去咗旅行，仲未得閒開始玩

其實當年玩psv嘅話plus可有可無
係上到ps4先變必需品姐

我無PS4，所以到依家都未join ps plus

黑修女 1.2倍經
白金大便 1.5倍經
白金鼻涕 2倍經

軍師USB x3 +白金鼻涕刷經必備`

差手10隻 圖鑑全開

巴打邊度買
仲有冇貨？

想問下係咪得限定版先改得bgm 普通版又改唔改得呢
因為我見出面已經冇哂限定版賣

應該係，收2手啦

04野獸戰魂點攞

13章 藍支線

打到17章 雖然想養多幾隻皇騎
但諗諗下都係快手爆機係偵探傳過黎算了

有冇巴打講開邊隻皇騎比較勁 等我先進
宜家有 真紅蓮 奧法 傑師獸 杜蕾絲獸

要學齊想要既技搞勁耐 都係幫新怪搞算 其他既等爆機先傳過黎

有無巴打有第一章v頭男位置

聖輝v龍好似係必備

你個網第2句已經講左第5章先開始有

今晚可以開始玩駭客追憶,阿卡迪獸我黎啦

駭客果到好似隻隻怪都高攻過偵探好多
唔知係味錯覺黎

差唔多姐

事實係高能力d
有咩可能一開頭就要打黃金拉比

泥b刀有挽？

第一集，網絡偵探
sorly

第十二章一開始係要去邊 咩線索都無

主線搵唔到路問米蕾，委託任唔識行㩒玩家bbs

有 禾挽到13章了

好似去新宿 不過去左秋葉拎野先好啲
12章好快完

禾想挽 但冇錢 送俾我ok?

呢到岩岩過左
好在有特典
唔係應該卡好一段時間
勁到

唔特別練獸打到火神戰狼都要迫住練

我比條料你就夠買啦

有無話邊隻獸用咩技咁架

啲怪真係好鬼死大力
玩偵探果到都係打王先要食水
而家打小怪都係咁食水

依家拎到313隻,好想有圖鑑睇下仲差邊幾隻

我用左一晚先齊到

自己係圖鑑慢慢掃填黑洞，儲滿左果下好滿足

裝備個堆x之守護者dx
第二句係自己比人打加傷定係自己打人加傷

果啲特典獸廢廢地
啲招又食得多sp 又唔算打得多
仲衰過我用超比多

好景買左中普$389

係咪如果有上集save今集爆左主線可以拎番上集d獸

想問下刷錢usb點刷？全部野最高配置都刷唔出

我上一集係刷王子豆豆,刷十幾分鐘就齊9粒,然後今集爆機後再係上一集轉過黎
不過今集未試過係街邊撞過王豆,應該又係要開發者心得X5 + 用10000蚊刷?

應該賣幾錢
玩左390

智力型修正檔第幾章先有得賣
係第十章隻戰暴好撚多先夠進奧米加

網上寫同上一集一樣,都係16章秋葉原Digital Shift 會出王豆

用鋼加魯魯進,唔洗特訓

唔講都唔記得我雪撚左隻鋼鐵加魯魯係銀行

但係要升到96lv,同埋你要再刷過技同才能

Sor,技唔洗重刷係要再刷過才能

今集有冇包埋上集d劇情dlc

謝，但個問題係我一開始刷到(6章），而加反而到左14章滿開發者心得，10隻開發同max lv島，係咁10000蚊反而刷唔到，到而加都係得2隻錢USB 反而係咁出大容量usb

今集狀態技廢左好多

狀態效果時間短左???

有冇SL刷？

終於考完試，可以慢慢打機了
之前溫書忍手，已經急不及待好想玩玩了

我都是但了，唔諗繼續刷算，戰暴都9x先刷過鋼鐵加魯魯既才能

日本仲未賣晒

問下有冇FD想要幫手買？好多人想買買唔到

幫唔到了，今晚仲要煩惱點執先入到喼

日本真係香港人既鄉下

每年至少去一次，次次都瘋狂購物

終於刷夠堆200才能
今集屎忽痕上限加100
黑白奧米加都唔合住，推主線加番上限先合

打到17章200cost都冇

我只係瘋狂挾公仔

升下升下寵就上左癮 連D任務都唔想解住

同埋 想問下巴打 2個問題

1. 光屬性高威力的DEF貫穿攻擊

係咪 個傷害係用自身DEF能力值 黎計既意思?

2. 農場特訓既單項能力值上限 係咪會根據 才能 而增加?

貫穿即係無視DEF呀,識唔識字咖你...
3倍DEF貫通即係攻擊力3倍無視DEF攻擊呀

1 : atk 值
2 : 才能值只會影響全能力總共額外訓練加成上限，（即係括號）
才能 x 0.5 +50 = 上限

thanks 明白哂

因為見到 薔薇獸BM招技係寫 int 貫穿攻擊
應該就係 計魔攻既貫穿攻擊
所以先諗真紅蓮 果招 係 用 def 計既 貫穿

INT 除左魔攻,亦都係=魔防

去100yen店買壓縮袋壓

想問下打支線嗰啲鎮壓戰,啲同伴講過三次野係咪代表好感度已經升爆咗?

想問下如果玩過第一集
會繼承左d咩

景品唔壓得

不過最近日本好似興啲軟綿綿既公仔，人手壓都可以㩒到佢好細

最重要係有一隻加exp既usb

成日唔捨得
覺得會㩒到扁晒

呢個名真係萬能key

d怪咩咩型對訓練有無咩影響

好似會升果個型既能力先？

冇記錯黑白修女有講
我就唔理直接全開發/調查

求解

你隊長係邊隻，成個島果十隻既能力咪會偏去果邊升，應該係

拎左佢啲獨有野食就=爆左

Thx bro

用究V打落神距陣度 出0同1

想問合體進化嗰堆,我一隻200才能搭隻唔滿才能ge,合出黎嗰隻係咪200才?
係ge我慳番一半工夫

係，只要主個隻係200就得

終於爆機
好彩一隻屎同豆都冇帶去

今次究V有無未來形態

無 反而阿卡迪獸有超究極體

上集爆機好似都係咁樣

究V打隻 究極魔獸 超究極先進未來型態

有無全digimon進化路線

姐係有 但要打贏隻究極魔獸先開到個進化條件？

5開發心得 10開發獸刷左幾日都唔出軍師usb

0.01 save低，唔出再load

無啊 我講漫畫姐，如果佢出dlc可能就會有

有冇日本wiki link

前幾日睇暫時都係呢個最齊，其他未更得咁快

天台個度笑到仆街

隱迷邊度入

第一集升極都升唔到光明獸完全體
依家易左好多
但原來係廢

駭客篇好似招招必殺技都用多左好多sp

岩岩買左玩緊第一集 想問下友情度點計

長期擺佢出黎打好快就100
再唔係擺農場餵佢食肉

光明獸SM(究極體)仲廢...第1集要進左做光明獸FM,要降點再升返先可以進到...但結果招被動技廢到喊...但支線打佢難到喊...打3次....最廢係佢,最難打又係佢屌

農場餵一段肉會+1/+2,唔食就唔會升
另外仲有2隻肉,可以係農場商店買,
平果隻係低機率+20/+40,一半以上機會唔食
貴果隻係必升+5/+10
最後爆左機可以買升才能既食材,食呢個可以順便升友情
不過100萬1粒

而一般商店/打怪(機率掉落)都會有升友情道具
細果隻升10,大果隻升25

最後係落場戰鬥,出場果3隻都會升友情,每場升1

愈來愈多小梅梅

完全體好型但廢，進化左之後又廢又7

啱啱買左玩翻第一部既二周目，我想問下進左奧米加之後如果想再用番戰鬥暴龍，係咪要重新進過，定係有得複製

練過隻新咖啦,咁都懶

我認我懶

已經唔洗sl都出到

你地幫保留派定廢除派

保留

廢除
反正個市場都冇撚用

仲未進到白金鼻涕
當初刷9個usb刷咗我一日半，而家砍掉重練感覺想死

大門大獸後繼有人

V龍係小梅面前都係垃圾

大間大獸點進 (曲

小梅梅：貫通技能傷害減輕100%

重點防高唔高先?唔係都仲有得打

而家玩到打龍帝個章 龍帝一揪5霸氣盡型真係好型 至於第三集卡通個主角就

今日先開始玩
請問入左果D CODE要去邊度先有得拎

唔係，爆機裝備黎 pvp 試過裝左搞到人地打唔郁我隻野

web cafe 門口

咁兩邊都裝既話，要打幾耐先完到場

唔用貫通技咪打得郁

所以pvp好少話會帶晒貫通,人地有隻海天+完美復活,咁你啲SP絕對唔會夠用

係咪上集貫通技係PVP玩曬,所以冇人練DEF隊,先出貫通無效裝備出黎平衡返?

打到第10章server個到要copy and paste d野
past完一邊另一邊就無左
卡左好耐，要點做

上集玩晒既係究V液晶化技

偵探果到？
綠 藍
黃 綠
我相信你係卡呢到

有無hacker既全部進化路線？

唔係呀，係up pattern red
down pattern blue+red
但係無blue
paste完一邊另一邊就無左

全部紅色
唔駛copy藍色試左未

更正
全部都藍色試左未
偵探果到我大約記得係咁
駭客就未玩到

駭客?
Blue + Red = Purple

paste完一邊另一邊就無左

Copy red去上面,然後copy purple去下面喎

得左右，無上下

左紫
右紅
啱啱過咗

如果冇記錯佢就算左右都有分邊個上邊個下

屌，岩岩paste完一邊，諗住行去第2邊，一打完岩岩paste個邊就無左

無啦啦又過到，唔該咁多位巴打

第十章係咪明太子server
搵極都搵唔到金頭佬

瓦爾哈拉

唔係, 係 under zero server

好奇一問，有冇人知邊d究極體行街個時顯示出來體型超大隻？（唔係戰鬥）目前用緊貝爾飛獸rm都好大，有冇d差唔多？覺得咁多隻大隻好霸氣

個人覺得 渾沌龍獸, 滅世魔獸 同 真紅蓮都好鬼大隻

不過應該唔及貝爾菲獸砌

miss左hudie記憶3 有冇得後補

2隻合體 繼承技係跟主體 定有得2隻入面揀

白修女覺醒會唔會太勁

2隻入面揀

終於開晒除咗爆機之後先拎到ge阿卡迪獸系列同蝴蝶獸以外全部獸

Kowloon Lv5揾到獎牌大師 上集有冇架？

冇...

有無人知 NAVIT既真面目係邊個
好在意

我都想知

放中文版ps4數碼暴龍網絡偵探2（包埋1及特典code)
$400
Tg:scbuy

求No.258進化路徑

仲貴過一手, 搵鬼買

一手先348

邊個會買？

佢係唔係想放限定版400

搞完了要用力神比多進

齊圖鑑果陣身上果隊

打完隱迷了，BOSS唔勁但幾多血
帶混沌神魔+阿爾法王龍劍去就可以

我好想知王龍劍個計法，威力明顯高過其他貫通一截

第12章1開波要去邊
卡左

今日要完主線
艾莉卡點解咁似sadend

收第一集/第二集

Tg zayn6543

我打boss用光修女 薔薇 數住個boss開盾，安全到飛起

我都想討論，但一講出尼又怕透

啱啱先得閒去買 葵廣仲有798中限
目測至少5,6隻剰

仲係第8章
聽日開始放三日假可以追番

可能新番
之前有人話賣598既

唔知佢啦 其他地方都冇 兩舊買個痛快

第四章，諗住刷軍師
邊章開始刷好D？

我駭客先第5章

一萬蚊開發係咪唔會有軍師usb

特大 = 3倍atk/int , 大應該係兩倍，中唔知

拿拿聲打爆收埋佢就唔理佢限定定普版架啦

邊到有得淨係買個dlc code

開定下個post先

我上禮拜四葵廣game paradise買左598

遲買咁多仲格價，等2手仲實際

玩完第一代，以為故事會有幾特別 ，原來都係普通野，真係純粹儲圖鑑同賣情懷